（日常生活）天氣凍最唔鍾意做嘅事

例如：沖涼、屙屎...

離地少少都得，想睇吓巴絲打幾咁有創意

打邊爐

沖涼不知幾爽 源源不絕既熱水沖落嚟

著衫

扑野 比陰毛靜電電死

除衫同著衫嗰下

起身返工返學

出街

喺街度拎手機出黎上連登

源你老尾

出街撳手機真係...

半夜去廁所

儲水式熱水爐用家：沖涼
即熱式熱水爐用家：離開熱水

凍天就係乜都唔做先好

起身

洗碗

負你皮嗰啲係咪用儲水式熱水爐

生存

返工